不知不覺個人變得好負面

覺得自己一事無成 做咩都唔掂
飽受所有人既辱罵 身邊既朋友亦都慢慢離遠我
究竟可以點變翻正面 真係好想jump
有無人明

好想發洩一下

已經失去做人樂趣 連屋企人都會屌尻你既時候 已經唔知可以點

做下運動 加油呀巴打

有無人同我傾下計 哈哈

我有做運動架 但連做運動都比屋企人屌

推丫

連登都無人理我

發生咩事 講黎聽下

離開咗中學之後 本身既朋友好似將我隔離咗咁
佢地繼續一齊玩 但就好似忘記我咁 好似唔係真心朋友一樣

點解咁都屌先？

求放鬆方法 依幾日應該會搵日翻大陸玩 麻醉下自己先

利申我打波
佢地覺得打波無前途 不如去搵份全職翻

其實有無人同我一樣

我想推到有人同我傾計 我會盡量秒回

睇你有幾比機打
宜家香港打波都搵到食
不過前提起碼打到甲一

覺得自己一事無成方面
不如搵野學下有返一技之長
未必要好精但會建立到自信架
雖然老土但個人有返自信（不是自大）
身邊好多負面野都會遠離你
如果需要人傾計我好樂意聽你9up

送你幾個字

男兒當自強

好老套 但每次遇到難關
我都會用呢幾個字提自己 咬實牙關屌住

做乜都要有前途搵到$$$我覺得好on9

利申打緊乙組 20都未到 其實想用一兩年時間比粒籃球 我亦都有翻part time

我都想搵一技之長 暫時想用粒籃球去追夢

其實我都係咁 以前我唔會咁負面 成粒開心果咁
但依家既我入夜就好大壓力 但我都會捱落去 因為我希望有人會明白我

籃球打得叻已經係啦
我以前都係瘋狂打
落大雨都唔走，日日放學打到八點
放假又打成日
人大左就好難有得打波，好好珍惜而家

無所謂啦 始終屋企人一定想你搵到錢

再刷過首抽

我依家一個星期 有3日會打波 有3日用黎翻工
好平衡 但唔知點解屋企人始終有位入我 一見我係屋企無野做 就問做咩唔翻工 我都頹啦

同巴打差唔多 覺得自己一事無成 身邊朋友唔少但傾到計既真心朋友好似一個都冇 就算有都唔識同人傾訴 因為我表達能力好差

巴打 我好珍惜現在 只係覺得有需要發洩下 聽朝又一條好漢

我身邊其實唔係少朋友 但我搵唔到一個可以全心全意去同佢傾所有壓力既人 希望你可以搵到一個咁既朋友去理解你

我明

借台發洩
屌佢老母on99
自私撚 得我一個付出你一句生咗3粒飛滋所以冇心情？
你老母抵你d ex比綠帽你帶！
同你講呢個世界真係得我一個咁好先可以唔洗你比咁多安全感我
而家我唔開心你唔撚理我？！
屌你老母男人老狗你無安全感咪講聲
你驚我走咪講聲 成日唔嗲唔釣咁鬼知你諗毛毛

巴打

你老豆老母屌鳩你就即係想打沉你 巴打你做人要俾啲骨氣 人地睇死你你就要俾多一百倍力落去令自己成功 超越曾經睇死你嘅人 特別係老豆老母 用成功嘅現實狠狠咁車甩佢地個嘴

做咩丫 你係絲？

我都想丫 但絕對唔會係依一兩年既事 我仲未想用全部時間去翻工 如果可以我都想打到甲一威比老豆老母睇

屌那星我都係人我都有感情
我尊重你個3粒飛滋同時你都可唔可以諗下我感受？
得我一個問你有冇唔開心
得我一個話會比多啲安全感你
你就調頭同我講你今日好攰生咗3粒飛滋冇心情唔想講野

唉
係一個受緊傷嘅絲

想g 因乜事 三粒飛滋都可以嗌交

挑剔係好容易
樓主都要學習唔好太上心
咁你會自在一d

咁你有無比帽佢戴 拍拖都係想求開心 如果一齊係好辛苦不如灑脫少少

借發洩 屌你老母on9公司 做撚死人咩 唔知講完有咩用 講完都係要面對 sadddddd

知道 多謝巴打 我要學識睇化

加油丫 香港打工係好辛苦 頂住！

人生有好多野都無得揀
工可以揀，走吧啦

無我好專一
唔會比帽 我唔係求開心 簡單d講係相處到可以開花結果

只不過係想佢比返d安全感黎我就唔洗亂諗

如果男方唔配合 辛苦個個係你丫絲打

巴打 我都有打開籃球 都有想打上去 後生噶時候；自從出左社會之後就比社會強姦左 放棄左 宜家連打波噶時間都冇埋 BTW 後生一定要追夢 希望你達到夢想

而家點樣無安全感法？
佢身邊好多女？

籌備緊，又有兩老要養 唔係甘易話走就走 BTW THX

我都同自己講 比多一兩年時間我去追下我個夢

頂住丫

我有上有下，當日好撚型話走就走
好彩之後搵到更好的

巴打好彩丫 如果1個月無工開 有上有下都唔知點算

之前成日見到d 1x歲後生仔跳樓
其實我堅唔開心仲眼濕濕
所以有時見人話唔開心都好希望幫到少少

咁當然要做好準備先型得起
我仲要供緊樓tim

屌 生得高已經好好

我都係咁話

我都係 見到報紙有後生跳樓就好心痛 會諗點解唔頂落去 捱咗個一下就無咁頹 需要之後會頹翻

你又知我生得高？

高並沒有什麼lun用 最緊要係你擁有噶野

活在當下 珍惜你有既所有 真係好重要

Agger
有咩上嚟連登呻囉 肯講實有人聽
連登有愛

連登I love u

唔開心既巴絲打 入黎依個post傾下計 大家安慰下大家

係愛呀哈利

好想去飲杯野添

唔使理太多人嘅指責啊巴打 佢地唔明你 但你明自己鐘意做啲咩就得啦 巴打加油啊!!!
btw 想圍爐取暖
利申屋企情況好差 屋企內缸 平時已經攰 好多野做 有時想係屋企靜下 但夜晚訓覺都會被嘈醒 好辛苦

成日都好灰好易諗埋一邊
返工打機拍拖小小事都可以搞到個人精神崩潰
連男朋友都開始遠離我
想令自己陽光d但一諗到自己係個咁既人就只會愈諗愈負面

通常依d鐘數心情會特別差 唔緊要一齊取暖

唔好向負面個邊諗丫 我就係咁上咗條不歸路

有無例子

我又係成日都好負面 身邊一無人尤其夜晚就會自己諗好多野 有時會自己無端端流眼淚 不過始終有啲令自己開心嘅嘢 盡量諗多啲開心嘅嘢囉

我都試過無啦啦喊 不過同自己講無事既好快捱過就會平伏翻

好多野望返轉頭其實好小事

依個真 諗諗下其實又唔係好件事

我明呀

加油巴打總會捱過既
比啲陽光正能量你

經常都負面
但無人知

巴打做咩運動

如陽光伴我

依家可以講出黎取暖喎

都係打籃球，不過同朋友打波既時候，就俾人話點解唔用呢啲時間去返工，做埋呢啲無用既野（類似係咁既說話）

呢個感覺我都明，雖然比唔到建議你 但係一齊取暖啦 連登有愛

煩咩

依d說話真係好難聽 大個出到黎一定唔會再有依d機會去打波

錯 係因為我無安全感加上整體黎講佢身體不適無理我

我用我噶時間去做咩關佢咩事，佢系撚個啊？ 我成日都係咁想

我會一句diu7佢work life balance 呀
你鐘意做奴係你既事

會同佢講 亦都希望佢明白 唔止佢一個人付出緊
我都係到付出

我腦細都成日用呢句 屌佢老母 日日翻8放12 ba佢老母咩

呢個世界冇話冇左邊個唔得，自己一個都可以生活得好開心

唔係呀 佢好似越黎越唔重視我

巴打好好人 明明自己都灰 仲安慰返人轉頭

巴打 循例屌一句 系乜撚

依一句好型

對唔住 太激動

無計啦 我想唔開心既人唔好頹 一齊取暖

因為你太重視佢喇

雖然自己都可以好精彩 但始終一定要有一兩個真心既朋友

絲打有愛 你男朋友走寶了

而家就好啲囉，一星期打一日，其他時間返工返學，佢都無再咁話我。

樓主應該同佢地傾下啦 始終面對面同文字都差好遠

老土都係咁講 聽日又係新既開始 夜晚頹既朝早就要諗通開心過第日喇

唔再比人屌已經好滿足

有一兩個朋友我會傾多d心事

唉無話走唔走寶 係講溝通磨合
坦白其實我男朋友唔差 之不過須要d溝通同明白

巴打幾多歲

頹完 第二朝又係一條好漢 頂住

絲打加油

我係近呢排先係咁
都係咁上下啦 乜都冇 乜都唔如意
再加上屋企人身體變得好差
負能量爆哂燈 亦有少少少少想輕生嘅念頭
不過我知呢d野遲早會過 終有一日可以走出低谷

18 今年19

自己一個時好易會亂諗同唔開心
所以最好可以有人陪

竟然同年

DSE?

輕生我曾經都有咁諗過 但我知道唔可以咁唔負責任 頂住好快可以捱過去

咁後生就咁...將來面對嘅野仲多

你都加油啦，追夢係辛苦架啦，要發洩就上來講下，呻完之後又一條好漢

same here

我都想有一個隨傳隨到既朋友哈

男 得157 點搞 好負面
利申A5

no 上年dse咗

我都係18無幾耐

竟然咁多同年

A5仲想點？

所以我知道我應該頂落去 我只會發洩下

A5已經贏晒
利申 179 A2

你高我22cm

只要知道呢條路一定仲有好多人不離不棄陪你行
你亦都會為左你自己嘅理由同目標 堅持走到最後
咁就足夠
加油呀巴打

年輕真好
姐姐我老了

多謝巴打

咪又係一條溝唔到女既可憐蟲

Depression onset係19/20

絲打 年輕都年輕既唔好

無人勁得過我
家庭背景坎坷

做乜有圖既

做咩姐你

po我公司d靚女

咩事

佢會唔會安慰我 巴打公司d女唔錯

幫大家打打氣

我大你地差唔多十年
每個階段都有要面對既事情啦
心態好重要
未來係屬於你地的 唔好灰心

負面打唔低我地 我地要做一條好漢！ 唔開心既 快d發洩

Thanks 絲打 連登有愛

好感動

我驚我一陣喊

圍埋一齊喊呀

嗚

呢幾年d quali低咗好多
巴打睇av打飛機好過

男人唔可以流馬尿架 嗚呀

各巴絲千祈千祈唔好輕身

眼淚在心裡流

唔想打飛機 今日好攰

認真我覺得自己生活咗咁多年未死係一個傳奇

Me too

你是本身的傳奇 每個人都有自己嘅劇本 唔好覺得自己無用就得

同我好似

巴打 講黎聽下

其實有好多野都好頹 例如以前生日飯會一齊食 但依家無，連叫我都無 我亦都唔想厚面皮去問 講真如果佢地唔叫我 我亦都唔想不請自來 只會覺得同佢哋嘅關係疏遠左

巴打 我有講過我要用一兩年時間去追下夢 人始終要最下夢先叫青春 我唔想我嘅青春就係埋沒咗係工作底下

唔係小唔小朋友嘅問題 係係依一兩年既時間 我想奉獻更多比籃球 我想去追夢 唔想做咗牛工先 不過你當我小朋友啦 我都想反叛一下

就讀完書 但唔知自己想做乜

曾經以為自己好多真心朋友
但一個一個咁發現只係互相利用下
過唔到自己果關 睇唔撚開 寧願唔做朋友

但又好撚孤獨 搵個人呻下都無
好撚負面 無限loop 無限loop

好在家庭果面無乜煩惱

完全無一個會去理解你嘅朋友？

有既
但已經對朋友失晒信心
就算人地肯理你 你都唔想付出感情 嘻嘻哈哈算了

但 真 係 好 負 面 成 個 人

自從無曬fd個人就開始負面
覺得自己好一事無成 想搵人坐低比我呻
但一個人都無 好無助 人心真係變得好快

當初以為中學朋友會係跟一世 點知變得好快